[俄撚］伊爾庫茨克入境時間一問

係咁既小弟想係伊爾庫芡克留足2星期放下假
但S7直航一星期得兩班 ：三同六（其他日子轉機都等勁耐 5個幾鐘變左十幾個鐘先到好on9又貴 ）
例如今個星期三留左 下下星期三走 理論上已經逗留左15日 過左俄羅斯14日免簽
我諗到既唯一有機走盞就係去程 scheduled 22:30到IKT 各位巴打覺得我有冇機搏大霧吽耐d 12:00先過到關，然後計翌日入境然後逗留期剛好14日
即係去過既巴打可唔可以講下IKT過關大概要幾耐? Thanks

唔好意思1999 希望巴打明我講乜
因為本身去果邊另外仲有d野要做 所以盡量希望留耐d
唔該哂

莫斯科我最盡都係聽過去廁所, 然後拖到30分鐘過0000

蚊型機場要捱到個半鐘有D難度 早一日走北京轉機返嚟算啦

今年去完 個機場細到傻 仲要佢international terminal 極細 你入左廁所估計你出返黎d staff工都收埋 西伯利亞依d 地方你afford 唔到有咩差池

搞簽證啦 好似幾舊水咋 灣仔搞

好 唔該巴打

琴晚都諗左好耐會唔會出到黎冇人
唉 本身諗住慳係因為加埋好似要 8 9舊水 要咩visa邀請信